有咩電話遊戲係可以online連線對戰架？

呢排係屋企唔敢出去冇野做，但係又想同啲fd打機

candy crush

無電腦，Ps4?

mahjong

whatsapp video call 鬥快j

買機

PES 2020

王者榮耀

雖然大陸 不過真係唔洗錢 節奏又快
又易上手

brawl star
傳說

tinder

Brawl stars
本身唔玩手機game嘅人表示停唔到手

你弱智？

你有冇腦

傳說對決啦

8 ball pool

pubg

咪一樣

打電話比個fd玩包剪揼講咸濕故

我都想知

我都想知
好玩既都比大陸收購晒

有咩分別
都係企鵝支那game

支那真係世界毒瘤嚟